[突發] 旺角發現實彈

咩事?

有冇現場手足知咩事？

有相影到佢開實彈

dklm p牌推唔到

開真槍？

pish

又開槍

push

殺人兇手

向人群射

無啦啦開乜實彈？

坑渠

聽途人講大約十點鐘射

推

彈殼黎

彈頭係細細粒的

唔好踢走有排搞

幾時扲枝衝鋒槍出黎掃射

射完就有架狗車衝過嚟，係咪想殺哂啲人

又實彈......香港警察，殺人兇手！

掉咗佢啦

手足見到成隊畜龍，今次不但無縮，仲向前衝，嚇撚班畜龍向天開槍

黑警！

Dklm

flush

痴撚線 有撚病

收埋佢，搵撚死佢哋

又電光火石之間？

跌彈者

現場啲人話開咗

推 屌佢老母

平射向人群

有鬼開槍

有撞針痕

彈殼

實係喬裝/畜龍嘅glock ，左輪唔會拋殼

屌佢老母

錯
左輪會有彈殼

平射呀屌

畜龍有槍架咩

但佢無鳩up 錯
相影到係glock射

最緊要無人受傷

有彈殼但唔會得一粒

又平射

左輪係逐發逐發咁射
所以係會一粒一粒彈殼

咁有冇人受傷???

盧狗: 電光火石！電光火石！

係狗都有槍

新聞話向天開槍

推左先

我仲以為左輪彈殼係一次過退

CABLE 話向天開

#ALERT 消息：油尖警區一名便衣探員於油麻地因被人掟石向天開一槍 (11/8/22:24)

左輪會退彈殼架咩

香港人： 好嬲好嬲...btw聽日都係要返工

屌你老母而家開槍已成慣常

我以為畜龍淨係得棍 疏

有冇多啲人fc究竟向天定平射

左輪係唔會有彈殼佢個彈殼留喺個彈匣

好彩無射中人

講緊左輪粒彈殼會留係彈倉呀

掟石要開槍

CABLE LIVE 講左三次係向天開

唔識唔好9up

....你up 乜。。
首先左輪d 彈殼係曬個轉倉度。唔似glock 每開一槍會退殼一次。
而正路換彈都會射曬成個轉倉先換

所以一係會有多於一粒彈殼既出現（5-6粒，用曬成個轉倉)
一係開一槍就走，咁黑警應該會帶埋番去先拎粒彈殼出黎。

所以得一粒彈殼好大機會係glock. 開一槍即刻自動踢粒彈殼出黎。

反攻返打臥底狗都要自已作個假故仔出黎

其實唔使fc佢係向人群定天 開槍就已經要屌佢老母！！！

唔會
唔計上彈個陣人手退
睇睇個輪嘅設計都知啦

唔會有彈殼彈出嚟㗎

自膠
認錯

隔離有相+蘋果訪問現場人士話係glock

證物嚟架，唔好搞，聽曰又一班object 掃街，揾唔到會有麻煩

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

成班係度研究一發定連發...向天定向人群...
有分別咩?

蘋果訪問係話平射

Now話向天？

dump撚左去喇

Push

啲人以為咩槍都係開一發退一下㗎

香港人， 還拖！

國際戰線要人!!!!

理論上係唔應該帶槍處理示威

係既
我睇錯&認錯
幫推

左輪彈殼唔會拋出嚟

踢落坑渠

香港人，醒下啦！
香港警察已經完全被上級洗腦，
對所有反政府嘅市民都唔當係人，
而係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被殺嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會為自己狡辯。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

彈殼射完會彭漲卡係輪室度, 要退就要壓退殼桿一次退哂6粒出黎, 冇人會咁on9退完6粒然後揀番5粒未射嘅出黎入番落去, 然後再拎個speed loader出黎, release佢再等登抽番1粒出黎入埋落去, 然後仲要咁on9將粒已經係手上面嘅彈殼扔落地, 等第二日成個環頭嘅狗一齊搵餐死

唔識就up少句

現場撚表示唔係

好似話dum石頭所以開真槍
就黎屌佢老母都要開槍
不過香港人又可以點做
冇得投訴 開槍狗拍拍羅有走
甲由署又包庇 冇人追究到

開得槍嘅喬裝特務, 都係屬於行刑隊, 應該都咩住幾條失蹤者人命!

如果真係生死之間可以考慮攞佢命!

彌敦道太子至旺角一帶唔好入，好似九龍城富豪附近有BL

手足唔好有事吖

太子班狗不嬲最癲

千奇唔好用麻包袋/刀對付太子狗

咁唔好，犯法
但係比人唔小心踢左落屎渠就麻煩

左輪要手動退彈，通常射晒6粒先會reload

屌推啊

推呀

好多狗車去緊油麻地方向

畜龍用9mm 綠色哥林布用.38

VE7529 白色私家車
由紅磡警署開出 狗家長車

其實正常防暴身上好似係唔會有實彈武器, 因為防暴要面對人數遠超於佢地嘅群眾, 一但身上有真鎗, 就會有走火或被混亂中被搶嘅風險
係香港先咁撚奇怪, 仲要係臥底帶真鎗, 真係唔驚畀人搶咁...

100分，連登真係好多山埃info

上面包庇，再唔反坑遲D laser都開實彈

AM7065 白色校巴加4架豬籠 紅磡警署向紅磡方向駛出

彌敦道黎左十幾隻狗，幾十個手足一齊衝上去，衝到一半就開左。

利申: 發夢見到

講真 又要警察叔叔一字排開咁續步搜就唔好啦

畀人搶咪有藉口攞衝鋒槍射死曬我地

wtf

唔好dum落坑渠呀

有能力做到的話
千奇千奇唔好將開實彈嘅狗斷手斷腳 否則啲狗以後會驚 你知啦 香港無佢哋唔得

再遲d爆粗屌狗就算開真槍射死你都無後果